藍絲：黃醫護打酒精針陷害楊明

藍絲：要求個醫生停職接受調查

一日最衰佔中

都古到 派黑警去捉晒班醫護

我有得揀,我打空氣針啦 簁酒精做乜鳩

空氣針唔好

藍絲返去上面睇醫生啦 香港啲醫生黑心垃圾廢架

想知第二份可以點寫

啲「咁」、「俾」、「嘅」字全部十分準確，標準連登正字
假膠嚟？

真係冇腦先會信

97家有喜事劇情

藍絲灌醉楊明

假膠味濃

而家啲藍絲廢老開始識用語音轉換功能

究竟係咩新玩法

驗到吸毒就話打毒針

打甲醇定乙醇落去

急性酒精中毒

黑警正仆街想屈楊明醉駕

睇完之後對醫院恐慌
呢條友散播謠言係咪拉得？

唉屌唔記得佢係藍絲

打都打愛滋針 真係無撚腦

無腦真係無腦

一定係用得多消毒濕紙巾啦

射左酒精精入佢屎忽度所以醉左

有冇link

係打都係打溝咗少少甲醇嘅乙醇針
飲假酒中毒而死

打酒精入血管度⋯唔係即時死㗎咩？

係既話死撚左啦

有黑警照住無事

藍屍：醫護係醫院逼羊明飲酒

藍屍：我唔信 好嬲好嬲

酒精針好似要由直腸入
應該係多啦av夢做

藍屍：羊明係警察代言人 冇事既

藍絲智商

咁呀？學藍絲話齋
有野唔好搵醫護囉

唔係要拒絕黃黑醫護咩做咩要送院

人手google佢嗰句comment 揾到

笑撚死

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

香討班垃圾

係真 你哋怪錯楊明

利申： 識醫院清潔個呀姐

打酒精入身體既話佢死撚左啦

告返黑警轉頭

藍絲永遠係眾人皆醉撚

藍屍真係黐撚線

真係多鳩謝

條友真係唔識架喎.jpg
你不如講消毒果下, 消毒酒精入血

無腦到一個點

ok wor

酒精針呀

打酒精入血管唔會死咩

我覺得一個醫護點黃點憎你都唔會做呢d野囉班籃屍就難講

間鋪真係好唔掂

愛國人士體質唔同，唔會有事

係美軍啊傻閪唔識就收檔啦低級藍絲拉你上去坐監教育下啊哪

上一次聽打酒精針，係trump話打酒精入血管
笑到噴水

藍蛆智商冇下限

嘩咁都屈到醫護

笑撚咗

已fc
楊明是磨菇

睇得家有囍事多上腦

打完酒精針會唔會起唔番身嫁?

成枝藍妹打咗入去

似曲線

睇見香討班藍屍畜牲留言就想嘔

楊明俾人害

有乙醇,甲醇就會失效

真係唔睇得discuss，想嘔
淨係睇文字都覺得同班大陸人講緊嘢咁
書面唔書面語，廣東話唔廣東話
不倫不類
成班大陸人扮香港人

你好！有緣人
由於社會運動影響，佔中後遺症，加上新冠肺炎影響，我的食店生意大跌。
正所謂，獅子山精神，迎難而上，我係唔會驚
，所以昨天我苦心鑽研醉雞！
！成功開發！
你知唔知呀，一年醉雞產值有幾多，一日一憶，一年三百六憶，而我佔當中一小部份！加上我有馬拉外國勢力支持，隨時一開二，二爆四，四變八，八八發！
但很不幸地，我攝入太多醉雞，加上八月茘枝，二者在我體內，胃部發酵，形成乙醇，即係酒精，我醉了。令我成為一個變壞左男主角，我炒車左
現在，我急需要錢應付打官司，所以迫於無奈，出售醉雞秘方，他日，我出赤柱，東山再起，定必二倍回收！

你見到我廣告好煩，唔滿意quit，youtube ，你知唔知幾多狗仔。同我搵吃！

終於見到呢幅

東方做假，老屈英雄楊明，全港抵制!

係呀直插酒精針落羊鳴個菊花度

打入血會死架喎

咪撚去醫院囉

出PO果個一係真ON 9藍屍,一係就係手足扮既

酒精入血楊明死撚左啦

打坑渠水重方便啦

家有喜事？

無傷到人既重犯醉駕多數判監但緩刑

quit 醫院lor

打酒精針？我如果係黃醫護我打佢毒針佢死撚左添啦，on99

最好撞車唔好睇醫生 🥺🥺

普遍藍絲最大問題 無知但又自作聰明

班廢老唔會知空氣針有咩用

係都打空氣針 / 愛滋針啦

識唔識嫁

sor 錯手dislike

藍絲 : 手足嚟 , 唔好推

架車仲仆街，自炒嫁禍楊明

打酒精針你個人仲係度既 打完你都中毒一身蟻啦
成班都on99未訓醒的

乜柒都懶黃絲 你班藍絲真係冇腦

唔好曬撚左支針啦，浪費資源！

掉入焚化爐算啦

支針叫被害妄想症

邏輯都錯埋
唔炒車點入醫院

甲醇？

架車收左美國佬錢

然後有人仲話羨慕佢哋咁「團結」

睇太多97家有喜事

漂白水洗白

都冇吉到你 吉到我之嘛

仲有更多更好嘅選擇😂😂

睇得家有喜事多

真係打死左啦條友

佢上次唔係已經畀人告酒駕

醫學常識低下亦都冇車，唔知道佢仲可以拒絕測試即係問題唔大啦

有得揀一定係甲

班友真係好想像力酒精針

集思廣益

又靠醉駕上新聞
入得健力士記錄未

係咪姐係Trump果次問可唔可以打啲消毒劑入血？

應該有黃絲用自動門入咗楊明身體放酒精
然後喺佢屎忽逃走

蒙仔針

冇噶字 一定係偽藍

Competitive inhibitor

噉 唔係咁
畀 唔係俾
幾L時打啱呀大佬

係黃屍警察，黑記屈楊明飲醉

其實佢地都唔係一次盲反黃嫁喇
依加已經係進化到
任何異見聲音都係黃既一種
只有盲從共產黨先係藍

咁都講得出？

唔係美國CIA做咩？

又炒，永久雪藏佢啦

做咩姐你

俾就已經錯 係畀

好似都係會死架，
條腸會短時間內吸收曬啲酒精，會急性肝衰竭

好耐之前睇過有個鬼貪得意塞啲細樽酒版入自己屎眼，之後個樽裂左，啲酒流出黎比腸吸曬
就係咁樣死鳩左

有個鬼佬*貪得意

Air embolism

Formalin

叫個藍絲拎枝火酒打落D血

藍絲變藍屍

打個下
未入腸已經會令大量細胞死亡

可能係黃絲嫁禍藍絲嫁禍黃絲

又可能係藍絲嫁禍黃絲嫁禍藍絲嫁禍黃絲。。。。

以為睇緊娛樂新聞

屌，笑撚咗

我知啊，
但我回果個post講係喺屎眼入嘛~
所以就想回，屎眼都行唔通

酒精針係gin tonic定whisky coke

咩叫不割蓆，不分化，藍屍做得好足，見到班撚樣鬥黃真係得啖笑

智力測試

酒精針？你打一次醉黎睇下
想死定想醉

呢個好毒同會check 到

人體係受過驚嚇之後，體內嘅dopamine 同adrenaline level 高企，引致嘅心臓病係一啲都唔出奇。特別係一啲生活習慣唔定時，經常飲酒嘅仆街

下次送佢老母返大陸醫

楊明拒絕接受酒精檢測一刻，已經犯咗法！

咁嘅樣似交通意外喎，警方冇講係醉駕

咪俾黃絲連登論壇曱甴嘅醫護喺醫院內打酒精針插贓嫁禍

空氣針要打好大枝先有用

家有喜事都係用呢招啦，好出奇咩。

念力打針，班藍絲都痴撚線

藍on9你估扮架咩

我係廢老
請賜教

酒精針都講得出

你咪話 好多藍老正字過黃絲
班黃膠吾系甘牙尼唸
仲要屌極唔撚化 唔撚改

愛香港 但香港字都未撚打好

你覺得打空氣針個陣,係一位醫護打定係一班醫護排隊打？

笑

佢意外後先坐司機位，藍屍們要全力幫他

sorry 撳錯腐皮

跟車太貼，曲直難分

「畀」「俾」用法唔同
「畀」用喺給或者被嘅意思；「俾」類似「讓」。

所以係「畀錢」、「你俾我唞下啦」。

Sorry認真咗，有錯請指正。

簡單講就係空氣令到血液入面形成大量泡沬,可以做成栓塞阻礙血液運行,然後就會猝死

點會嘥
用人地用過嗰啲咪得

low dose唔會
不過問題係本身冇酒精做咩唔吹波
擺明奶撚左野

推光復香港 時代革命

係佢就死撚咗啦!

其實你咁認真做咩？

不過唔係講笑 醫院真係有乙醇針打
唯一用途就係醫甲醇中毒

hi允行哥